何君堯握手片已上 Reddit

push

呢張更有力

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

推

推 1 樓同 6 樓

大肚婆條片最緊要

有冇 streamable?

Push

幕後主腦

不嬲公安唔會拉走